3號幹線發生咩事

死黑警set rb三線收到得返一線
利伸塞緊

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

阻撚住哂

喊出嚟，塞咗大半粒鐘都嚟

咩位置
入西隧有冇塞

西隧往屯門方向 過咗奧海城都仲塞緊

塞咗一個鐘 喊出來

屌 我都係 好撚急尿

屌你老母3線變1線 唔怪之得塞撚到咁

好彩走得快

塞左起碼40分鐘

上車前屙乾屙淨

前面發生咩事啫

有冇過咗嘅人講下

好神奇 頭先一直F5 但竟然完全無人講

癡咗線

半個鍾車程變左 個半鍾

我想番屋企

好撚想柯尿呀屌

因咩事set

點解

我都係
啱啱先落車